{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49959&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉쥬르펜션"
    },
    "text": "慶州旅行先の割引券を提供する宿泊施設です。 瞻星台は車で8分、慶州ハブランドは車で32分の距離にあります。 慶州世界文化エキスポは車で2分の距離に位置しています。 入室は5:00時、退室は22:00時以降です。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 駐車が可能であり、ペンションへの送迎サービスも提供します。大型駐車場とMTまたはワークショップのための大型バーベキュー場があり、屋外プールは夏季に運営されます。ラッシュガードと水着を提供します。 また、宿泊客にはレース割引券も提供します。 バーベキュー施設の炭とグリルを利用可能であり、人数に合わせて料金を設定しています。 最大人数を超過する場合や保護者のいない未成年者は入室できません。 ペットは出入りできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 利用施設の紛失と毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されております。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中、一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は慶州旅行先に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から瞻星台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から瞻星台までは車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から慶州ハブランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から慶州ハブランドまでは車で32分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から慶州世界文化エキスポまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から慶州世界文化エキスポまでは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎サービスも提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の炭とグリルを利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "レース割引券はどのように利用できますか？",
            "answer": "宿泊客にはレース割引券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 403
    }
}